大帥哥完左 大家有咩感想先

我概感想: 愛要愛到底 同要第一日殺左蒙大同囉 攪到死咁多人

屌

結局篇好垃圾,前面幾好睇,達哥阻住d時間

果然係tvb，Bbq結局，人生贏家:大帥哥，達哥，有情人終成眷屬，另外估唔到馬炭老豆，佐藤san一啲戲份都冇

洪狗值得拎飛躍

仆街tvb打壓大帥哥

達哥唔配做女主角，糟蹋角色

還我艾妞外傳呀

爛尾 唔講其他人點 屌

達哥搞到唔好睇

個尾收得好差

好耐冇試過睇完一套劇會咁嬲 尤其是套劇原本真係好睇
結果個結尾咁撚柒垃圾

Tamama一做大帥就唔見咗

做完果下
老母：冇lu冇電視睇lu

爛尾

艾妞

冇咗章浣浣呢個角色就perfect

而家即刻去達哥直播度屌鳩佢

張衛健視帝

垃圾

達哥好撚煩
蒙大同同幾條靚鬥柒

tvb一貫作風 剪接求奇+趕住收工

兄弟唔夠女人

成個鎮唔理，兄弟唔理，艾妞唔理，同達哥走？

好冇邏輯

卒仔殺左佢，仲有第二個大帥
但當有返咁上吓勢力既人殺，先有得取代佢

河面呀 船上面著灰色衫個個

大家對貝貝可以再公道啲
之前人地頭髮長左就話Gfable
人地剪左柒頭即刻大大力bin
有欠公允

達哥一出聲就唔想睇

達哥d戲份應該減多d 又霸撚住個結局 分返d比天嬌艾妞冬來落蘆啦屌

結局垃圾囉
俾著我寧願做大帥都唔要煩膠達哥

想最後DICKY同天嬌走多D

個post 1001真係全劇總結

咁嘅結局
不如馬炭唔好死
同大帥哥飲完酒
南方四鎮比佢管
之後佢同達哥私奔算啦

結局係達哥走，大帥哥繼續做大帥好過啦on99

誰大誰惡誰正確

個尾趕收工到PK

結局垃圾到

無得再睇娸娸了，好想睇佢同馬炭一齊
娸娸真係好正

換第二個做女主角會好好多囉…

我見前一集都cut左唔少
做多集交代多啲好無

成套戲最慘艾妞 最黑人憎係達哥

都話第一日有細龜 蛇南 先根 冇兵 殺完有咩用??? 俾第2個上位?

每日free番一個鐘

趕收工結局

結局真係好垃圾...
睇睇下忍唔住背向電視機
尤其係大帥哥為丸丸拋下一切嘅時候

一秒變糞作，可惜

為左最愛既女人
其實唔奇喎

達哥比唔到一種 就算放棄全世界我都要同你一齊 嘅感覺
佢係一個唔合格嘅女主角

又話比艾妞幸福

仲諗住會聽到 好撚痛呀師父

呢集快撚到完全趕收工咁
極度懷疑原本係兩個鐘格硬縮到一粒鐘
完全唔夠喉

感想：達哥不論角色演技都好惡頂

播見多一個星期都得啦

終於唔使收工趕住返屋企

佢要同另外嗰三件爭

會搞到四鎮互片

點做大帥

佢長頭髮都一樣係演技差到不堪入目，我諗真。達哥長髮做佢個個角色，我分分鐘更加入戲

思貝同DICKY年齡相差太遠

沅婉個角色設定好，但搵錯人拍
結局太急，嘥左好多條線

達哥比唔到人一種 寧願唔要名利 都一定要留呢個女人既感覺
比著我係大師哥 會由佢走

軍閥時期有民用鐵船

連TVB都唔敢影曬成條船

之前睇過wiki話馬灰斷手返左日本，大帥同班兄弟老婆去左鄉下過生活

其實點解狄奇會鍾意達哥？我睇足30集都睇唔到條線邊度開始

屌你成套戲 solo 又跳車又跳水
拎去同倉底貨一個獎都無
當年秋生都有獎拎啦
抵班人唔返黎同你拍劇既

啲戲屎到成碌木咁

成套野最大問題係，有咩令到張衛健咁鍾意蔡思貝？唔止係蔡思貝戲差嘅問題，係個角色本身作用都好細

唯一一個作用就係貫切一個衝動撚，好on9咁想殺咗天嬌，影響晒之後劇情

同埋我有樣野最唔明，點解嗎洪永城帶天嬌條屍畀蒙大同，張衛健點解要自爆係佢放走天嬌？？？

wiki都信

點解我覺得達哥靚左

之前通常大結局都係星期六播 好似仲要兩個鐘

艾妞係咪全劇最慘嗰個

錢又要佢輸，幸福又唔比佢

我個腦重loop緊洪永城個傻仔樣，重話9人死傻仔嗰一幕

係咪得我先睇到喊

搵真正既達哥拍都冇咁嬲

宣傳片柒
睇落ok

個結果拉返長兩個鐘會完整d
依家一忽忽咁
屌你老母tvb

結局爛尾😩 冇左張衛健嘅話就完全睇唔落

艾妞呢？
你對得住佢 對得住你啲鎮民咩
你咁叫大帥？？？
屌你啦狄奇
冇你
昇威鎮一定好快比人攻佔
明明大帥設定唔係自撚私
艾妞對你咁好又神助攻
最後只餘下傷心
下下諗達哥 艾妞唔值得更好咩

但好唔捨得各位一齊追9點半

Wiki不嬲唔準架喎

9點半可以轉返台/熄機

咪係 對唔對得住羅義？！！？

好感激各位手足陪我渡過每集大帥哥
好唔捨得大家

呢個真
仲要達哥成套劇都偏中性打扮
靚又唔係
有智慧又唔係
都唔知狄奇鐘意佢d咩

替羅義同艾妞唔抵 每次諗起呢對就眼濕濕

原本應該最後翻鄉下bbq

其實蔡思貝憑咩做女主 諗起佢以前仲拍過陳豪檔 屌

前幾日wiki點講？

做尾同達哥嗰度 真係做多咗

達哥我屌你老母 好撚垃圾

因為佢嬲到失理智

空虛 因為下星期再冇大帥哥

你講果個好過宜家果個好多

以後有達哥的戲都唔睇呀!!!!
屌佢老母
戲屎到咁
虐待我隻眼!!!!!!!!!!!!

如果最尾唔係達哥 係天嬌先係完美結局
根據劇情發展國共內戰4個鎮下場一定係冚鎮剷
求其UP 2句除兵役 免賦稅 不如講將4個鎮俾共產黨發展仲好啦

關咩事啊 大家係鬧佢零演技啊
同埋佢個角色真係煩膠到極點 咁點解唔鬧得?
唔好因為鐘意達哥就扮睇唔到佢啲演技有幾廢啦好冇?

輸錢果度又話會錫晒佢

艾妞呢 屌你老母

點解有人會覺得 Wiki 一定係準確?

呢套本身係台慶片
肯定唔只30集
依家變左倉底貨
好似都講過CUT左唔少
分分鍾CUT左5至10集

又話呢一世下一世下下世最愛佢
艾妞早撚知就賭場贏錢後自己走

唔明點解達哥偏心馬炭到咁撚明顯
狄奇都仲要為佢做咁多

呢套同義不容情先後做完
突然間有啲空虛
想搵返西遊記黎睇

TVB根本就唔想呢套野紅

正仆街 明明應承羅義

唔該樓主你同TVb 高層講
落重本啦 屌你老母
收得咁急趕住投胎呀

Wiki阿豬阿狗都改得

TVB想做一種不愛江山愛美人個feel 可惜女主太7

唉 真係乜都唔洗改
換個人做就唔算爛尾 仲會好感動
而家ending睇到要吐達哥嘈 sosad

成套野都係垃圾

好掛住張衛健做既電視劇
冇啦

寧願個結局係達哥走咗

大帥哥追唔到

講埋句多謝你喺我生命中出現過

然後翻去昇威鎮

唔通，要失理智好多地方都可以暴走

同你老細講咪撚晒咗狄奇返嚟啲劇啦，依套擺明全年最佳啦

大帥哥統領有方受民眾愛戴，唔同一般既軍閥
元元識諗既話點解唔改變自己留低做大帥夫人
西女人

達哥真係想走就搭火車啦

我睇你點追

全角最撚蠢既女性角色 佢同淇淇兩個冠亞軍
蠢加衝動仲要自我中心

如果去搵果個唔係達哥做應該ok既

wiki 試過預測羅義死

屌你啦蔡思貝 極大敗筆
又冇演技又唔睇得
搞到成套劇成浸煩膠味
啲戲份又讓哂俾佢
就算感動位艾妞都好過佢好多

佢既忠心，痴心，黃蜂腰，長腿，大眼，豐胸 點解都比唔上Ipad煩膠達？

尋日一定切左軍火庫個幕，今日cut到

因為有一班睇完wiki仲要po上黎既懶醒劇透撚

拜堂個幕反而入戲 有一刻心動左

因為個女主角角色定位係廢柴
所以好岩垃圾貝做

好撚好睇
係收得急咗

大帥哥 型撚到
50幾歲 仲咁好身手
岩岩馬炭揸車 佢跳上車個到係自己做就真係佩服佢

羅義回顧

係啦 勁撚急呢幾集 跳得勁快

狄奇真係對艾妞好差 明明艾妞對佢最忠心

達哥想點 好尷尬

仲有幕係走到去大帥哥祕密軍火庫 又cut 咗

最初半個鐘大帥哥solo好正！
馬炭靈魂同大帥哥靈魂河邊傾計化恩仇個幕好正！
但最後就

選角錯晒 可能真係要就身高

我淨係知我好唔鍾意丸丸 同埋可唔可以比返個好少少嘅尾比天嬌 佢同艾妞係呢一套劇都好正

女版吳唱k

視帝啊

尋日一見面就廣告 廣告返黎冇左件事

食埋

唉

結局唔夠誇世代咁正

馬炭係丸丸殺父仇人，又真係咁易放低。馬炭殺咗羅義殺咗天嬌，大帥哥又原諒，有無咁大愛，但就算佢原諒，佢有咩資格代表艾妞、天嬌去原諒馬炭。成套野都大愛到離曬地。
仲有，說好的幫羅義照顧艾妞，艾妞次次都俾人dum低

為咗個女人放棄做大帥唔止係放棄權勢財富，佢放棄咗嘅係責任、理想、自我同兄弟，同之前嘅大帥哥完全切割。大帥哥一遇到丸丸就好似無曬理智智商咁

馬炭最後果幕好似鼬

村民都好戲過佢

套野遲左出街
我記得除左係TVB小氣 要親生仔女台慶之外
果陣係咪話某D劇情過唔到大陸
所以後面先剪撚到咁?

垃圾爛尾
達哥演技垃圾
大帥哥good

誇40集

兩個見面之後乜事都無講

前幾集唔算急 最多係節奏快
係大結局暴走咁款

本來大帥哥依個角色好討好
丸丸完全令大帥哥負皮曬
有意思咩

證明佢對天嬌真係有情有義

突然好空虛

多謝tbb為谷一個根本唔啱類型嘅人搞爛一齣好戲
多謝tbb為咗分視帝，飛躍進步女
，男俾班契仔契女契弟，搞到dicky同一班有心做好戲嘅演員未完全發揮就浪費提名
另外930終於可以做返第二啲事，thx tvblike#

大多數嘅班底，多謝近個幾月嘅演出，你哋嘅努力網民有眼睇

初頭以為天嬌會背叛日本跟大帥哥
其實劇情要死一個既話丸丸同天嬌交換命運仲好
死革命黨丸丸都講得通

誇世代好似係50...

寧願個尾用旁白講返呢個就係大帥哥既一生，達哥個段cut撚左去，手榴彈tamama大帥哥雙雙失蹤整個bad end都好過睇達

張衛健d戲超撚晒班,今集一開始審判one man show 痴撚線
洪永城d戲進步左唔少
最後我想睇返個冇cut黎cut去ge版本呀

達哥完全唔識做戲

問題係達哥根本擔當唔起呢一份愛，至少佢演技Show唔到佢係值得

衰收尾 但馬炭好戲咗好多

犯規和尚食狗肉

呢到香港嚟架Dllm

其實達哥為狄奇付出過d咩
天Q就叛國愛狄奇
艾樓就羅義既
達哥正係收愛 有入無出
真係登狄奇慘

最後達哥換艾妞咪神結局囉屌

TVB個垃圾居然比馬神唔張衛健

呢套楊秀惠真係代表作
還我艾妞嫂一個幸福happy ending！！！！

好似話要等埋優酷審批
Tvb都弱智
為咗個垃圾大陸網擺一套特登請人返黎拍既劇做倉底貨

點解達哥一開波唔死

成套劇好好睇 但個結尾破壞哂

原本佢同蒙大同都好聲好氣，仲講緊數，點知蒙大同一野鏈住沅婉條頸，大帥哥即刻還拖先中佢一搥，話：兄弟！做野！，個下man撚到！
大男人又保護慾強

靈魂呢個做得好差剪接一下去到個湖邊

馬炭連條屍都唔出呢下

咁樣match 番佢本身有義氣嘅性格好多

呢套劇早一個月上
成個頒獎禮除左視后都要換人

少帥好味咩

後尾馬炭死果到 幾有意境
不過成個結局頭半個鐘係咁回憶 哂鳩哂啲時間
最後3個字就交代所有野 緊係趕啦屌
相比丸丸 洪狗啲戲好太撚多 根本唔應該搵達哥 真係交到戲就係兩個女配 天嬌幾愛大帥哥係完全感受到 但如果比達哥做日本間諜或者痴情女仔 更加冇味道 結論就係要換人
去到後尾雖然想帶出愛人果到 但真心冇感受 寧願大家企埋一齊 大帥哥講句口號 我係大帥哥！仲好過呢個結局 成個鎮就仆哂街 馬炭又死左

尾段收得太快, 應該都係CUT過. 如果補返足啲細節位應該好好多

痴撚線啦 最大敗筆係達哥
都唔知係咪因為達哥 套劇變左倉底貨
張衛健真心係個好演員 好有心 自己加戲
但結局竟然係咁撚樣
最後個節十三分鐘
有六、七分鐘戲份都分左比達哥
真心唔掂當

我係張衛健我真係唔撚會再返黎拍 搞到套野咁又無獎

臨尾呢集嘛嘛地
前面D幾好

結局篇兩集好差
太趕時間，如果今晚多番一個鐘會好好多
仲有，你點可以唔理艾妞
同埋達哥D 戲真係

大帥哥>馬神

達哥你叫乜春呀！！！

比多一個星期
所有野交代好啲
唔好左cut右cut好難咩

成套神劇比tbb cut 衰曬

希望大帥哥鳩噏完放棄一切 氹完丸丸就返去繼續睇住昇威鎮

冇了冇了 唔做大帥走去私奔

為咗兒女私情就乜都唔理

好想俾大帥哥保護

條撚樣成日懷疑大師哥

咪撚搞我大小姐個女配角
你呢班人頭豬

垃圾TVB大師咁正唔台慶劇 比個咩垃圾兄弟做 屌你老母

屌你老母 TVB
極低成本
收得急
擺成年做倉底貨
打壓大帥哥 唔俾佢地有機會攞獎
呃鳩大帥哥 屌你老母

獎都事小 套戲搞咁耐cut到咁先燥

蔡思貝戲又差 角色描寫又太少
絕對敗北點

成套野爭係我要殺咗佢我要殺咗佢

係
上年台慶
誇50集 溏心 40集

所以張衛健返黎拍台慶劇
邊有可能得30集
擺明CUT晒

強烈要求tvb放未刪減版出黎

開頭覺得張衛健好柒完全冇興趣睇 點知睇咗一集忍吾住日日追 佢啲魅力湧出黎

特登返黎又自費買埋道具做埋編劇
結果一句過唔到審批就做咗倉底劇
寧願佢同舊年套老表交換
老表做倉底劇呢套做50週年台慶劇好過

我畀呢套嘢6/10

劇情同故事勁有潛力，角色設定獨特鮮明，大帥哥好有魅力

但節奏控制得好差，演員水準參差，好多內心戲表現唔到，浪費曬，真係張衞健同班綠葉帶起成套戲

如果肯改下個戲本，過渡得好啲，落重本搵啲有料演員去擔任要角，呢套劇絕對可以超越尋秦記

冇乜邊幾個可以同張衞健演得出火花，浪費咗佢還劇債嘅機會

天嬌同大帥哥演得最好

不如翻去做大元帥
覺得會好睇啲

Feel到Dicky對TVB都心淡

係衰丸丸個角色太 on9，去到最尾結局都重係咁 on9，同埋達哥演技又差 D。

扭一扭條橋，寫天嬌做女一，丸丸女配會好D。最後天嬌都係死，但故事結尾會比依家深刻好多。

大帥哥

狄奇d對白太多 一輸嘴咁自己都成日ng

屌TVB好想繼續睇張衛健做戲

大帥哥對沅婉做嘅每一樣嘢都好冧
但條仆街達哥完全接唔到戲呀
好浪費呀！

最尾個幕完全靠狄奇carry 沅婉又交唔到戲
睇冬來落蘆都會覺得sweet 睇沅婉我一啲感覺都冇

咁都bbq?

大帥哥係youku都7億views

你就唔拍

冇人睇天與地

套垃圾兄弟睇都無睇過

我都唯有咁諗安慰自己

應該日本人做final boss會好啲
咁就馬炭天嬌都可以用黎收尾

誰大誰惡誰正確
呢句實洗哂啲小學雞同師奶腦

所以基本上無參加過TVB D宣傳

呢個時代日本仲未係final boss

一集垃圾結尾令成套劇變得勁垃圾
嘥撚哂天嬌 羅義死呢啲感動情節

劇本仆街囉 夾硬營造到達哥同dicky段感情線好撚重要咁

搵張衞健拍翻套時裝劇啦

唔知一見到大帥哥有一種好安心萬大事有佢喺到就唔使驚既感覺

係咪你殺左我啊嗲

結局係死清光

有冇得好似三個女人一個因咁出返個完整版

我唔信冇日後談啊

天嬌死咗+馬炭做咗大帥之後就有D悶

後期嗰D全部都係大帥哥一個人撐起

反而前20集劇情交代得比較好 結局篇真係趕收貨咁

大結局最後達哥嗰度真係做多咗

佢掉低咗艾妞

Btw 少帥好耐冇出過場

唔係話唔屌得，但你連睇都無睇過點知套野係垃圾

或者講多啲舞川家都好呀

呢個垃圾結局 我寧願天嬌死個集當大結局

馬炭未黑化
天嬌最後死咗都知大帥哥愛自己
羅義陪艾妞嫂一生一世
落蘆睇住少爺仔同愛美萌生小愛意
達哥就繼續慢慢清叔叔

小學雞實返學校背
同我地以前返去背西遊記對白一樣姐

達哥好垃圾呀

正宗一舊老鼠屎整臭成煲湯

dicky係咪話過收山唔拍

不愛江山愛美人，有幾多個做到？

真係垃圾黎 利申睇過

有人提過宣萱做丸丸個角色應該好好多

完全由第一集都感受唔到丸丸有幾愛狄奇
凈係覺得因為清叔叔叫佢留係狄奇身邊佢先留
丸丸對馬炭仲好過大帥哥
又整隻鐵手指俾佢
又係咁幫佢講好說話

cut 到咁撚樣 邊個拍

究竟蒙大同屋企係邊個鎮？
有無人可以答到我？

鳩噏真．結局
大帥哥跟隨達哥投奔革命黨，於大清洗中被殺
南方四鎮遭遇各系軍閥還鄉團抗日內戰中輪返攻佔，四鎮冚鎮鏟，男殺女奸完再殺，同平安谷差唔多
冬來抗日戰爭中身亡
達哥多年後隨解放軍南下發現舊鎮滿目瘡痍，幽憤而死

僅餘落蘆南逃香港，寫下《大帥哥》一書訴說往事

如果比我有機會咁後生就可以同Dicky做男女對手戲，我一定會將呢種又仰慕又敬佩既心情轉化動力，死練爛練，培養感情，好好做戲。

但係達哥比人感覺係無努力過，好Hea，無比心機，交唔到戲，連D基本野望鏡頭個D位都做得唔好。

到底佢係如何上位？連台慶劇都有資格做女1？？

同埋大帥哥一開頭都未對昇威鎮咁有感情，純粹on99俾人委任

好似老咗少少
搵阿佘

50

屌係！鏡頭一扭去達哥到我秒出戲
佢真心carry唔到呢個位

都唔明點解cctbb要亂捧新人做女/男主
戲仲屎過路人甲/死屍/Terry
根本都未夠班 就上女一
以前做女一要浸好耐先比做因為有經驗
我明佢想幫d想拍戲既新丁攞經驗
但欲速則不達 好似達哥咁
佢個角色咁重要既感情戲
但偏偏交唔到貨 影響曬成套戲
雷9埋大帥哥 浪費晒大帥哥既努力
本身套戲真係神劇黎 多得達哥 一個屈尾十
爛撚左尾
達哥 我真係屌你老味

睇都一半都質疑過丸丸係唔係同馬炭一對 達哥d戲好令人誤會

大家完全唔使理cctvb係個維穩台

而家係不愛艾妞愛丸丸
又有幾多人接受到

起碼死剩嗰啲都夠bbq先啦

張衛健今次d感情戲幾好睇
雖然仲未取代到方世玉

走啦咁

戲如人生，可能佢私底係想姣鳩洪狗，所以影響埋個劇情走勢

艾妞先最值得愛

根本冇人care Dicky同丸丸條感情線囉好冇
做咩攪到Dicky要為佢放低一切

誰大誰惡誰正確
人善人欺天不欺

重做結尾啦...

胡杏兒當年拍衝上雲霄都同sam哥講洗識做戲㗎咩，識人就得

佢果套西裝阿余都唔好睇
宣萱做正義撚都好睇

係就係老咗少少

痴線一定要死人先叫唔tvb
大把戲都係咁嘅結局架啦

達哥真係影響。。。 完全比唔到戲，同做D 野完全唔會理，成個弱智人士甘

屌 我都忍唔住要登入紓發情緒
艾妞呢！之前氹艾妞幫佢輸哂d錢時
又話會錫哂佢又點點點
最後跟左個最煩膠最戲屎，兼最姣嘅姣貝一走了之
咁班兄弟同艾妞呢 你班村民呢
好撚sad啊頂

仲要唔係美人,難上加難

港英tvb起碼講下規矩 打真軍過訓練班先拍戲 而家速食到有樣就做女一

阿鼎爺套衫同個光頭
老版大帥哥

天與地個時又係俾人當倉底貨
Tvb膠層既taste都幾離地

艾妞個心喺晒羅義到

唔捨得大帥哥

應該cut左......

睇完套戲都唔知點解達哥會咁得大帥哥心。
冰山木人都可以咇到感情

艾妞係世紀好女人

還艾妞嫂一個幸福結局！！！！

垃圾先睇tvb

童話裡都是騙人的

其實馬炭本身個idea都衰唔哂，前提佢真係有心發展革命事業嘅話

本身是清叔叔預咗犧牲，佢自己亦同意計劃，去換蒙大同條命。如果果陣成功殺咗蒙大同，馬炭可能已經統一咗南海四鎮，用嚟發展革命事業，其實咁樣喺革命黨同達哥角度，先係最大利益。

佢收冬來果d監亦的確係暫時性，殺咗蒙大同之後，就會放佢地出嚟。

唯一要屌真係殺咗羅義，但佢殺咗之後其實都好痛苦。

呢個角色好有發揮，而且由忠變黑化同「將怨氣遷落大帥哥」呢方面，劇情上都合理，今次洪仔接倒個好角色。

丸丸個心咪又係响馬炭到

但胡杏兒個角色傻傻下純純地，感情戲個重心係陳慧珊到
但丸丸個角色其實好複雜，內心戲好多，有好多掙扎點，係難做嘅 但TVB竟然安排達哥

但佢無出軌

又話代Giroro照顧艾妞

達哥堅hea, 定唔知佢大壓力定點

比佢平時差一截

入行幾年就做女一 下面應該闊過西隧

大家咁話

達哥既戲真係好難頂

追完po根本一面倒負評

好心cctvb咪再比女主佢做

電影都拍過啦

民選視帝dicky

洪狗啲solo幾差都好
佢拍住dicky都叫有進步
證明有人Lead住佢係ok
但達哥

好符合達哥角色喎
冇腦on9累事

楊秀惠呢篇野，睇得出佢做艾妞真係做足功課

連登只係小眾

為左睇Dicky先破例

艾妞點算

把撚

講返
呢套戲有幾幕一鏡到底
好正

想睇Dicky做一拳超人

打死達哥？

tvb應該諗下星期六/日都照播嘛 咁咪唔駛cut黎cut去

結局篇急到cut撚曬亂曬龍 結局今集又爛到咁
寧願睇多幾集狄奇d橋

成套都係垃圾 小學雞先睇
大眾愚樂

唔講以為丸丸鐘意洪狗
下下幫撚住 聽到佢殺佢老豆都冇反應

排排坐，食粉粿
你行右，我行左
你食煙，我點火
你嘅後事，我辦妥

點解沅婉唔死

洗白位太趕

但係明白點解佢會白翻，一開始睇得出佢係被推上高位做大帥，但係佢根本唔知自己應該做乜，又突然知道自己係日本人，要行咩路佢自己都唔知，佢都好混亂，而且有大帥哥呢個咁出色嘅人同佢比較，無論係沅涴，鎮民同班兄弟都覺得佢配唔上做大佬

炭炭本身做大帥已經好大壓力，而家大帥哥翻咗嚟，又執曬佢啲手尾，根本英俊同李細龜又死咗啦

佢根本冇曬包伏，可以好似以前咁跟翻大帥哥，將所有責任都交翻畀大帥哥，自己鬆一口氣

近年唯一睇哂咁多集既tvb劇
其他我冇野想講

大帥哥放天嬌走果一P:ART
係成套劇入面最世界級..

身邊有睇大帥哥既都頂唔順達哥喎

拍左咁多套劇都無進步過

喊唔出就自己拍撚曬心口咁以為表現到出黎

咁都係馬灰姐

我寧願佢抄尋秦記個結局咁
同成班老婆過新生活

而唔係淨係鍾意達哥一個囉

雖然我唔係太鍾意楊秀惠
但到頭來佢係咩都冇
公平咩?

啲鎮民好慘

想ali做丸丸多啲

呼...好彩狄奇有追返我 (拍拍)

敢問一句 達哥有邊一PART戲係做得好???

打馬炭都一take過
老老豆豆一個唔小心好易演到太姣好乞人憎
但楊秀惠姣得黎可愛，貪錢得黎好忠心
做得好好

佢望到天驕條屍同埋係拜羅義
呢2幕真係世界級

真係想打柒佢

達哥無啦啦要走，好on9

痛到喊出黎

大帥哥我屌你老母
艾妞呢
兄弟呢
你班鎮民呢
負下責任啦
枉我咁鍾意你呢個角色
編劇你同我死出嚟!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

23:55播小寶與康熙咪正 而家星爺嗰套都唔多想追

蔡思達呢個演員同丸丸個角色破壞左成套戲
另外艾妞個演員做得唔錯

天嬌同艾nnnn妞

呢個真，如果搵番個氣質好啲女星做女主個結局會順眼好多，容易代入，如果觀眾自己係狄奇都會為左呢個只應天上有既女人放棄所有
但而家個達哥，搞到我由一開始已經有個疑問，點解狄奇會鍾意佢 仲要咁寵佢 。唔好話為佢放棄一切

係

但佢有自己理想，佢係傾向革命黨思想，想霸一方嚟發展革命事業。但狄奇係一心做軍閥，反對革命。所以其實佢都唔想大帥哥番嚟，只係後來狄奇感化咗佢，佢先叫番狄奇做大哥。

馬炭個角色真係好有發揮，其實搵第二個做應該會好d.

佢拍過咩劇

應該好多人感想都係蔡思貝好撚正

應該有兩條街收下稅

從來都無講過點解狄奇會鍾意佢
唔通真係貪佢第一集識吹蕭咩

我就覺得演得唔夠鮮明 一係佢就完全黑化

或者直接表明話投向革命黨

而家佢時好時壞 睇到人R曬頭

如果係張繼聰就好睇

相反wo

嗰套好悶

頭幾集比大帥哥filrt有d含春感

係，本身完全無舖過佢有想走。

無幾耐之前先同大帥哥又咀又剩，又話會等佢，無啦啦唔知走乜鳩

930又可以轉台睇其他啦

因為佢就係咁矛盾

唔係無綫拍架
外購劇通常係計某年內最多播某次
過左要重新買
所以無咩可能會起電視台睇到了

香港人要好好珍惜張偉健，我相信如果佢知咁多人支持佢，佢一定會番黎拍多套。

真

我都諗起佢，演技上好啱個角色，係年紀大咗d

好似死唔斷氣既樣

免稅3年喎

張衛健,打岩個名先

佢呢個角色真係唔容易做，內心感情其實好複雜。

因為一開始怕得返自己一個，要保護自己而貪錢想攀附權貴。

然後又同時要演繹到佢呢個角色其實骨子裡係簡簡單單比較天真，顧及情義的感覺。

佢同羅義個種相愛不能愛既情感，都處理到岩岩好

點解要咁對艾妞

咁⋯

艾妞真係好可愛
由之前第一次打仗佢諗住走佬 到後來願意為大帥哥而揸車上戰場 仲有幾次幫大帥哥去色誘蒙大同 俾人話佢係舊鞋 但佢都一次次咁幫大帥哥手 有時仲會無端端做左神助攻 相反沅婉就次次都累事
明明佢咁好就偏偏冇好結局 愛佢既羅義死左 佢愛既大帥哥就追住沅婉走左

收第個鎮囉 海豐鎮咁有錢

佢之前係咪想講就係呢一幕搞到片場d人喊晒呀

小寶與康熙好正
想翻睇

個陣幫佢仲話以後會對佢好好

寧願佢地最後一齊唔到
跟住婉婉講我總有一日會返黎搵你

笑死人咩

真心覺得剪輯好有問題！少咗咁多嘢，完全唔係睇緊劇，似睇精華，只係了解件事係點，而令觀眾一d都唔投入
點解一個電視台容許咁基本嘅錯誤存在咁耐！？好多套戲都係咁，呢套尤其覺得可惜

以前茶是故鄉濃隻花尾渡
Btw洪永城著便裝好似時裝片咁

後尾兩集d剪接直情亂嚟

大把TVB既戲

邊度可以睇番完整版 浪費左成套劇

直情係癲撚咗

剪到咁垃圾 咁明顯

達哥走 大帥哥同艾妞仲好啦

上一集軍火庫成段cut撚左真係好過份

男人嘅野 呃呃氹氹

一齊同艾妞嫂平反！！！

還艾妞嫂一個幸福結局！！！！

突兀到痴線，睇到嗰到真係呆撚咗

天嬌已死

11點3
仲係小小嬲

唔好嘈喇 算啦 算啦 打和啦

好努力逼自己去入喊位
入極都入唔到果下巧巧笑
哈！哈！哈

達哥
轟呀！

我而家寧願佢成村人一齊BBQ

cut走達哥嗰段

蔡思貝好撚煩，輪流問問題，問撚左十幾集係咪你殺我呀爹
啲戲又屎又喊唔出

有種空虛感
慣左晚晚放工有得睇張衛健
唉
屌
Fuck

走數L

天嬌今晚去左澳門出show

成套戲係頭先睇左陣 但張衛健真係好屈機

肯定冇其他人做到佢呢個角色

又得翻垃圾劇，唔想開電視了

唔知幾時再有張衞健睇，快啲開套新劇啦

呢樣真 寧願佢無格硬走 個尾仲完整啲

成套戲佢對艾妞既愛只限係賭場一吻

唯有俾d想像力自己諗
佢鳩噏追番達哥之後既故仔

有無人同我一樣好唔捨得
由其是完果下
完左即刻搵翻蜜運黎聽

羅義:死個陣
天嬌:威脅DICKY同死
艾妞:羅義死個陣
馬炭:最後劉馬車
落盧:教堂同DICKY場戲/流哂汗狙擊
冬來:俾人打針
細龜:毒氣彈俾DICKY炸爆/炭炭
蛇南:扮基溝小義
根本SAN:被殺同跳樓

敢問一句 達哥邊場戲係做得好????

天嬌背棄國家、艾妞傻傻地咁
起碼都係一心一意愛狄奇
但沅婉呢個角色..我feel唔出
你話佢愛馬炭我都信
佢不停盲信人 on99

最後結局
狄奇同沅婉離開，南海四鎮一時無帥，時值孫中山在廣州起義，顧先生和冬來歸順國民革命軍北伐。

孫中山病逝，蔣介石在顧先生和冬來幫助下成功統一中國。1937年日本侵華，冬來死守南京最後戰死沙場，冬來死後顧先生亦病逝。

求最後跳單車gif

咪又係成班毒撚嫌三嫌四

我反而唔太鐘意艾妞呢個角色 淨係識得喊

認同

重睇

TVB如果肯出碟會買

咁達哥呢d木獨友岩撚曬你

從

喊都無眼淚既女演員係最好睇

佢唔使拎啦！公認架啦

已經想由頭睇多次

總有人鍾意睇台詞機

各位巴絲真係要有緣再見，tvb唔會再有一套劇可以超越呢套

收兵達

講開又講
最遺憾係張衛健冇拍西遊記續集

應該有排都唔追劇住

啱
下次咁齊人真係唔知幾時

係咪播左另一個結局

結局應該整一幕蒙大同捉左沅婉
狄奇要救沅婉 同一時間可能要犧牲馬炭
俾狄奇做呢個兩難嘅抉擇
最後2個都救唔到死哂 咁就完美結局

如果臨尾咁樣搞一定俾師奶投訴

最慘一定係琪琪

麥先根，蛇南，天喬都唔係一集死，李細龜，根本生，蒙大同可以2集死撚晒，套野最後幾集真係on撚9

88

蔡思貝做婉婉嘅角色係成套戲嘅敗北

突然想睇番西遊記

有冇人覺得最尾完得有少少趕咁
30集好似真係唔夠咁

有無人覺得菜c貝雖然做得未夠好
但已經做得有進步

一集都冇睇過

後尾真係戇鳩 做多左

哈

會唔會有大帥哥stickers 唔捨得呀

緊係唔係講緊tvb啲戲

覺得洪仔好似好戲咗咁

35集就差唔多

請以列點說明並詳加解釋：

趕收工 兩嘢完boss

好叻仔呀

唔捨得

洪狗好似做返自己咁

完全唔知點解大帥哥要對佢死心塌地，說服唔到觀眾點解大帥哥好似中左降頭咁。達哥完全無表現過佢點愛大帥哥，但係大帥哥就咁樣執左三十集屎。

無演技都算，你搵個靚少少嘅做女主，再寫下大帥哥原來都係咸濕佬來，比啲理由大帥哥同觀眾中意沅婉。咁點都好過你想要觀眾中意佢，但係成套劇完全睇唔出達哥幫過大帥哥啲咩。

有時都覺得寫劇本啲幕後，係咪好憎達哥。寫親啲角色都係孭重飛考演技，但十居其九累事角色，極不討好，令到觀眾唔只憎佢啲角色，仲憎埋本人。今時今日TVB仲識唔識捧人？仲識唔識睇下咩人值得捧？

比人遺棄左既少帥好慘
無交代少帥

其實我覺得張衛健係套劇入面係做返自己

最後2集唔講以為自己飛住黎睇套劇，同睇av飛劇情有得比

最後唔齊人

啱呀，有情人最終因立場唔同而忍痛分別，成為佢地人生嘅遺憾 個結果會有feel好多囉

可唔可以頒翻個視帝比Dicky

唔知點解發現tvb好好睇嘅劇都會爛尾 可能啲好急呀寫唔到咁細仔

細緻

最尾果幕達哥唔知ng左幾多次
套衫濕撚晒

蜜運好好聽

btw 真心唔憎蔡思貝
但到底係佢角色定佢演得笨柒

經常七情上面/質問真係好撚怪

tvb 屌你老母
頒完獎先播大帥哥 頒獎前播一定屌爆你老母
大帥哥無獎無野啊

可唔可以屌到比記者見到

落蘆

支持tvb

呢幕有冇出現過？

有入圍喎

不過大帥哥連個派獎禮都冇去咁解

唔想再見到達哥

明做馬
你仲去唔去

趕收工係TVB特色
開頭用心拍, 拍多咗
但TVB有集數限制, 大結局前就要趕收工,
好似爆軍火庫都cut咗, 肯定兩人有對白先走

王維基當年已經發現呢個問題, 所以HKTV啲劇係時長時短, 唔統一集數, 佢就係唔希望人為拖長而拖戲, 為結尾而cut戲

趕住完，唔係點播王晶套垃圾

上次衛斯理未衰夠

最尾裝甲車爆炸落地？

呀王大導而家啲出品真係痴撚線
套撚套都爛到仆街
點解可以係咁搵佢拍

如果係宣萱 / 黃智雯 / 佘詩曼做沅婉就好

最初大帥哥係基於責任同大愛既性格保護眾人，到中後期達哥敞開心扉表明愛意令大帥哥深受感動而對佢產生愛意

而大帥哥對達哥既愛意極大化係因為大帥哥覺得終於有人明白佢
(大帥哥同馬炭拿槍自隊個時達哥問佢:你明知係馬炭殺左我爹，但你到今時今日都唔否認，係因為想保護馬炭，唔想我知道事實後會傷害馬炭，所以你咩都攬晒上身)

總結，相比係艾妞,大帥哥咁鐘意達哥，係因為達哥明白佢

比返少帥我地

爆炸冇影佢落地一刻
呢張搞到我以為大帥哥會死

講開趕收工
張衛健加了好多戲份畀班茄喱啡
因為集數唔變, 結果肯定會咁趕
N年前會有兩小時大結局, 即係21集, 31集咁,
咁就會正常好多!
現在兩小時大結局多數係特別節目補時, 集數不變, 所以一係太快一係太慢

蒙頭入閘咁喎

黃智雯應該carry到
之前佢做三個女人一個因都演技大爆法
女一搵過第2個呢套劇可上神枱

屌真心如果張繼聰一定勁正

本身明明話唔會掉低兄弟

好少劇完左都咁多人討論

幾時出返個冇剪版，浪費左套好戲

少帥是咪俾佢哋漏咗喺滋心苑死鬼埋

型到跌渣

馬炭做大帥真殘忍！

簡體字出沒？？

我淨係知係時候開返西遊記96版嚟睇啫

誰大誰惡誰正確 呢樣真

俾Tamama一上位就煲咗嚟食

相信無人制衡馬炭，馬炭會故態復萌、變返殘暴

睇撚錯係狄奇 背信棄義

艾妞真係每一場都係幫緊狄奇，佢值得更好
艾妞呢個角色真係深入民心 做得好好

達哥個位俾第二個做就好
但邊個襯
黃智雯？王君馨？
tvb冇人到咁。。。

張衛健好有料，台詞難，又演得幾好，唱都幾掂，希望佢演多啲。

最撚感動係炭死 張衛健d咽戲 勁到

李施嬅

達哥個角色由頭煩到尾 佢自己又交唔到戲

又話會錫晒艾妞要佢輸錢
仆街到

人魚王子同人類女仔個故事一啲都唔感人，點解要一講再講

如果大結果係大帥哥同丸丸私奔
咁我情願佢同馬炭一齊炸死

早知狄奇咁仆街
寧願佢代羅義俾炭狗殺

我寧願佢一早俾馬炭殺

可能係TBB特意咁做，因為蔣介石、日本仔、毛澤東等勢力會進佔呢啲鎮，難以响「政治正確」 下繼續寫落去…

大結局最深刻居然係馬炭死
大帥哥痴埋落沅婉到啲戲都唔好睇，達哥威力真係好大

而家大帥哥又掉低佢
冬來又有女
佢冇人冇物

錯要錯到底 即使你推開我對我見死不救

真心呢首屌打哂其他劇集既歌

認真睇番，tamama啲戲真係好咗好多
相比之下，達哥真係扶不起的阿斗

佢仲有金條
不過冬來係危急關頭都唔掉低佢 我諗有女都會繼續同佢hehe

爛尾
唉

希望佢哋要keep住一齊
落蘆成日都咁串嘴
冇咗冬來實俾人打死

爛尾
趕收工咁

係囉 冇癮

勁無癮
阿媽仲要爭住tvb話咪交代晒囉 話可能冬來做大帥呢
你講晒啦挑

諗住最後有至情至聖聽添

記得大帥哥講過一句，怕輸嘅人，冇資格贏
好入腦
好似星期四果集？

狄奇就咁跟個閪女人走
屌

無落蘆睇了
食雪卡果幕幾型

又可以唔使開電視！ 慳返啲電費喇！ 同意唔同意先巴絲們

趕住收工lol
出片名心諗 下咁就完左

呢個結局 好垃圾

係喎
諗住尾果三條女會轉去追佢㖭😅

我要配襯你好應該爭氣 做你想一生相擁的手臂

咁就死左
快到

唔追都好嘅

狄奇喺三個女人入面俾得最少愛艾妞
但每次佢都傻傻下咁 就算狄奇對佢幾惡 最後只要講兩句就氹得翻佢 早幾集錫佢一啖又即刻聽曬話 仲要嗰陣贏到錢叫大帥哥一齊走佬都記得沅婉 話唔介意帶埋佢走 咁可愛既女人去邊度搵
姨家打贏蒙大同好似好安穩終於有頭家咁 點知大帥哥一句都唔講就同沅婉走左去又掉低佢一個 點解要咁對佢

好心痛佢。。。

明明係好女人

羅義唔應該死lol

睇佢好串咀咁拒絕佢地🤣

佢以為大帥哥會照顧好艾妞
點知係唔會
佢愛一個女人 連佢嘅男人都愛埋
結果竟然係咁

淨係要少爺仔

游水果度勁搞笑
游左兩野咁快就上左船 似入左隨意門囉
係分開白都唔使咁明顯掛

搵吳卓羲拍冇咁嬲

大帥哥點對得住佢兄弟
我接受唔到大帥哥居然為女一走了之，wtf

唉lol diu O 晒

寧願炭狗殺咗佢

分開拍*

凝住係會返去

少爺仔就正啦左擁右抱 又有女又可以同落蘆繼續sweet
btw你地兩個個名

真心咁樣係最好

感想就係完左,下星期唔使睇了
對老餅無興趣
乜鬼鄭則士湯鎮業,根本UP唔出名

岩岩睇到，笑撚死

落蘆實係嗰個呷醋又唔講
收收埋埋嗰啲

屌我而家淨係可以期待曹永廉新戲
佢終於可以做重要啲嘅角色喇

有冇得寫信要求tvb播番冇cut嘅版本架
即係好似棟篤神探咁
真係好想睇完整版啊

上集喺監獄個寂寞樣

我見猶憐

成套最好笑係洪仔指住大帥講傻仔 最感動係最後炭仔同大帥哥講嘅最後一番說話

浪費左張衛健難得拍既一套廣東話劇
個設定本身幾好 岩晒佢發揮
但係個劇本愈寫愈爛 又變返on9 tbv結果
尾個10集已經feel到劇情愈黎愈趕
難怪無人想留係香港拍劇
食屎啦tvb

撚達正仆街
由頭到尾都黑鳩人憎
次次都做陀衰家

屌你老母臭西tvb
難得張衛健拍最後一套
整個蔡思達黎搞衰成部劇
屌你老母tvb高層死全家

TVB我屌你老母 早啲播今年男飛女飛咪就係㓋仔同天僑囉 俾咗個件零演技何乜乜

最後見到食雪卡
諗番起NG果幕
問係咪豬八戒食過
應該又係果支

洪狗果part處理得幾好
但係追丸丸果到真係成套劇敗筆嚟

30集唔夠，打蒙大帥應該多d篇幅，鬥智鬥謀
咁就神劇啦

達哥啲戲真係破壞哂氣氛

呢個結局有點難接受,上一集係爆炸軍火庫雙遇又快轉鏡到返監獄真係R哂頭.
我寧如結局唔合理都要有個靚收尾,例如革命黨同狄奇合作,咁咪兩邊都食得住.真係屌出聲

30集邊夠 我都覺依套劇好好，令到觀眾好投入到情緒
但臨尾太急，打蒙大帥太易打贏啦

套劇只係係大結局果集
有張偉健戲份戲量先好睇
大部份其餘時間浪費晒係達哥同洪永城身上
兩個戲屎都算， 剪片果個係咪食左屎先咁剪？？
大部分時間鬆散，
TVB 要捧佢哋兩個加戲份俾佢兩個真係頂唔順

好想呢套劇可以bbq 主角群都唔死
不過佢地唔死又好難帶到之後d劇情
其實橫掂都做唔到大團圓
不如最後由達哥走左佢算啦
最後個下踩住單車望住達哥走再起歌完仲好
一路以黎都係舖緊大帥哥對達哥係內疚情黎呃觀眾
睇天嬌艾妞既感情線似愛情多過達哥條感情線
而家最後大帥哥為左達哥乜都唔要好似怪怪地咁
個感情完全比唔上天嬌艾妞

少帥

爭條毛咩
全部司令級別人物先得果兩三條友做手下
無論收錢， 收軍火，背叛蒙大同都係幾丁人， 甚至一條友包辦， 咁嘅大帥你做埋我果份
你識十幾個死黨組軍隊，已經足夠平定廣東省
TVB 膠劇

睇到達哥就好想skip
做咗咁耐啲戲都仲係咁屎

I love tony hung

其實要睇一個演員做得好唔好真係好簡單
好似李細龜洪狗嗰d就算做幾多衰嘢 你都只會憎佢個角色 唔會覺得個演員好乞人憎
但達哥真係出道到而家每套劇都係令人好唔想睇佢
個樣柒到仆街 唔知點解仲可以傳咁多緋聞

胡定欣會吾會做到沅婉個角色

因為佢真係成日摟人扑野

呢套原本台慶五十周年播 你地想佢地拍嘅人全部去曬拍誇世代

落盧四手飯

一套咁好嘅戲咁樣比TVB搞彎哂 雖然都好好睇 但我相信足本版一定更好 起碼收尾唔會收得咁急 好多野都可以交代更深入 最慘就係張偉健 人地唔賺人仔離開老婆半年又跳水又跳車 比個咁嘅檔期 求其播完就算 我就放長雙眼睇下你幾時變下個亞視

達哥每次都係話俾觀眾聽佢係讀對白

成日係到嘈 擺睇tvb
最後日日係到講
其實你班垃圾 講一套 做一套
仲有咩用？

張衛健一人carry哂全套劇，當然其他演員都發揮得好好，羅義 冬來 落蘆 天嬌 細龜 蒙大同...

敗筆真係章浣婉，同後期結局篇嘅剪接
本身已經寫到浣婉呢個角色極煩膠，仲要俾達哥呢個零觀眾緣嘅人嚟演，擺明趕客
之前好多人話達哥演技有進步，sorry係呢套戲我真係睇唔到

後期剪接唔使多講啦，最後幾集剪撚到1999咁 負責剪接條友死撚咗佢啦

洪仔今集超水準發揮

睇完結局真係好撚嬲 點解要糟蹋套劇呢？明明前面舖排左咁多伏筆同伏線，但結局就乜撚都唔交代

TVB 膠劇模式真係張偉健都救唔度
1 唔跟真實歷史考據都算， 明明後段可以好有發揮嘅劇情可以草草收場

2 TVB 場面道具 大帥級別都係多兩丁友埋身， 所以軍閥乜嘢都要做埋

3 TVB 硬推親生仔加重戲份真係好嘔心
洪永城同達哥嘅垃圾級演技更加重創成部劇嘅評價，

4 當中達哥嘅戲份無限LOOP: "我唔知點算，唔知點走落去"好煩

5 節奏錯晒， 前面散漫， 而結局超快
而佢嘅節奏轉變係無漸進， 臨尾果幾集直程求其剪無念過點交代全面嘅結局
結果大結局果級超快

之前仲要被天嬌恰幫佢挽鞋 又被人當波咁由蒙大同扔到落狄奇到

換個女主角會真心好好多

利申：起碼會順眼囉

洪狗其實演得正常，只係對於馬炭呢個角色，佢未係最好人選

冬來攬愛美 話 自己老婆自己簡
果下幾可愛

只可以講成本有限下拍到咁演員工作人員導演都盡左最中努力 故事幾好如果係大陸無限資源應該可以拍到好大

屌，點可以掉低艾妞😭😭😭😭😭

好服張偉健，好多段都練左無限咁多次

似想開第二輯 搞到個尾咁

冬來：大帥哥，好睇！丸丸，垃圾！

你班垃圾 食屎狗仆街含撚啦
講一套做一套 又話擺睇tvb
屌你老母臭閪

1. 張衛健真係好好戲，真係高幾班，完全投入到角色，對住碌木都可以好好戲，好多幕都係一個人carry
2. 思達俾唔到一個令我覺得大帥可以為佢放棄江山嘅感覺，好似女人如衣服咁。簡單咁講做到可以令一個男人情願為佢放棄一切嘅角色我認為係西遊記入面嘅朱筃

大帥哥冇心要佢就咪撚吊住佢啦

希望張衛健拍多啲劇

何乜乜都好過萎萎,至少

一係讀, 一係好似一開始入行果陣咁長期高八度,2篤屎你揀邊舊

無錯 完全唔明點解會中意呢個蠢西

屌你老味
點解達哥個角色設定要咁撚柒煩
好地地留喺昇威鎮唔撚得嘅
偏偏要喺吉時先黎拜山
我接受唔到大帥哥為咗佢放棄一切
我妒忌

我屌你老味呀丸丸

有冇人講過
楊秀惠真係勁左好多
當然艾妞個角色好發揮
但印象中咁多集NG 片好似都冇佢做錯或者講錯野
反而佢啲對手NG 嗰陣佢即刻畀到反應

少帥仲漏咗喺滋心院

嗰陣話下半世都會錫曬艾妞 又係得個講字
咁可愛嘅女人 有乜理由揀沅婉掉低佢

最後幾集好差
逐個人物內心感受show一次嚟拖劇情
無哂嗰種緊湊感

論女角演技
天Q >艾妞>>wingto> 路人>>>>>>娸娸>>>達

達哥唔係嗌就成碌木
就算計最好戲果幕結婚最多都係同娸娸拉近咗一個身位
連wingto睇落都好過佢咁多就知有啲野真係講天份 成個張衞健係到你冇天份都唔識將勤補拙真係冇得救

達哥真係 返鄉下耕田啦，都唔識做戲

達哥靚就真係全劇最靚 (講緊長髮look, 短髮唔掂)
戲就有待磨練....

你好重口味喎ching

個結局其實一諗到艾妞就好撚sad
羅義死咗，大帥哥走咗
得番佢一個
原本諗住服侍大帥哥過埋下半世
依加就乜都無了
又做過人三手舊鞋都唔知會唔會有人肯陪到佢過世
之前大帥哥要佢輸錢就錫佢氹佢
佢真係好開心
依加就真係人又無錢又未必有

今集洪仔做得幾好
死果幕喊左

到底沅婉係咪有戀父情結
佢句你係咪殺左我呀爹出現幾百次

張衛健老母都讚佢好戲

成套戲 全部都好好 選角都算正路 洪狗演技有進步
唯一敗北位 就係女主角搵左達哥 達哥真係入錯行
先唔同你講演技先 由最基本既 講句對白都唔撚掂
佢根本就好似讀書咁 讀出黎 一d感情都冇
完全冇喜怒哀樂 每一句起伏都冇 連最基本既都做唔到
我夠擔講 是但搵個路人甲 講句對白都好過佢
做返直播打下fifa算啦 無謂哂時間 睇你演戲好辛苦

個幕拍得幾好，好過張衛健攬住佢條屍
爆炸之後個幕真係以為佢地一齊退隱返鄉下，直到洪仔話 記住奠酒俾羅義要奠埋俾佢。。。

公審馬炭嗰part 經9典

留名

冇咗最尾幾分鐘會好好撚多

個結局都唔合邏輯
之前大師哥講到話
唔係閻王無權掌控人哋生死
點知轉個頭佢走去炸鳩蒙大同
仲諗住佢會用口術拗贏蒙大同

我剩係覺得達哥同健仔啲對手戲好老尷，健仔應該心諗快啲拍完收工

其實呢套係咪低成本製作

好想睇全集冇cut版 一睇就知大結局俾人cut 到仆街

屌你睇撚住達哥真係睇到好老尷 唔識做戲，講對白好講到好老尷

如果達哥換左Ali,應該會好好多，
同埋不愛江山愛美人有說服力d

話撚左唔睇tvb屋企連電視都無

確實係難得一見嘅好戲

好心你地啦，淨係識踩人。今時今日有咁好質素嘅戲同有心嘅演員真係好難得。

唔多啲鼓勵人地，叫人點樣進步落去？

虎頭蛇尾

無批評哪有進步？
無人睇哪有批評？

天嬌死之前所有伏線都好好睇好想知後面點發展
點知個轉折點無不進則退
但我深信係tbb cut左好撚多先搞到收唔到尾
話哂都拍左半年
Btw,本黎個結局早2日睇維基話佢地成班返左鄉下，馬炭就返左日本

冇話唔好批評
只係唔應該「淨係踩人」。咩一見到思貝就唔想睇，明顯就係盲反。

係咪真係只睇人地做得唔好嘅地方，忽略人地做得好嘅地方？ 相信套戲咁多人睇，必定有其值得欣賞嘅地方。

成日話香港係令人發唔到夢嘅地方，有冇諗過正正係因為香港人自己所至？

認同，個人認為第一集Dicky的演技有點over，結局太虎頭蛇尾，特別最後10分鐘犯駁位太大。

睇達哥啲戲睇到好老尷

馬炭死，叫大帥哥要斟酒比佢果幕，拍得幾好，有d估唔倒

達哥 的戲 好唔掂
相反 天嬌 艾妞 表現 非常 出色

我愛顧落蘆

窮就唔好咁大聲話比人知啦

Wiki話 29集 成班臨尾甜鄉下過新生活

而家TVB冇人寫得出呢啲劇啦！
要知道，創世紀，天地豪情，流金歲月，天與地，珠光寶氣，監製都係戚其義

由頭到尾都無解釋個紋身點紋落隻腳到
同會越來越大

個結局都唔知做乜鳩 狄奇無啦啦性格崩壞，為咗個on 9涴涴掉低成個鎮同班兄弟，自己走咗去
最慘就艾妞，你一係就唔好寫死羅義，等佢地兩個一齊。一係就寫死完羅義，但大帥哥最後終於知艾妞嘅好，會好好愛佢，好似對天嬌咁
屌 點知家下係羅義死咗，仲要大帥哥係唔撚理艾妞份愛

東張西望主持都好戲過達哥
達哥不如去主持東張西望好過 唔好出黎害觀眾啦

終於完
唔撚洗比人話我出賣大佬

冇睇 留名睇留言

我老母睇左兩個字
唔好睇 睇mytv 舊戲

艾妞真係好慘
同埋本身唔係想有伏線話顧先生有病咩？

大帥哥有冇同天嬌艾妞做過愛？

要bully一個人，佢做東張西望一樣比人屌，根本佢做咩都比人屌。

個結局同wiki有出入既？

老實講，套劇初期都有人讚蔡思貝順眼左。係唔知點解套套劇都要搵佢做煩膠角色，已經好唔討好。

加上演技，認真係無見到有進步，由本身憎佢個角色，變成達哥本人就係煩膠角色代言人。觀眾直情一見到佢就知道係正義衝動撚。不過佢深入民心唔係靠演技，而係靠無演技果下弊。

膠劇

撻哥個角色又蠢又木獨 ，或者劇本問題

還我天嬌

套垃圾終於完咗，希望下一齣會正常返

無限講唔知點算 & 邊個殺左老豆
都好煩
套劇一開波幾集唔知做乜鳩達哥要簡張偉建 同 革命黨
玩到三十集同有呢D煩膠戲

我唔係講緊佢演咩角色，演技好定屎，角色係唔係煩膠。

我係話啲人不停話佢似達哥，呢啲咪網絡欺凌囉。

仲有人話佢小器，聽到人叫佢做達哥黑面。

你試諗下一個廿幾歲女，每日都比人話佢個樣似達哥，唔會嬲？

你唔試下同你女友、老婆、阿媽講，話佢哋似catgirl ，仲要日日講，搵埋親朋戚友不斷bully佢，睇下嬲唔嬲。

要bully一個人，就算佢好大方咁回答比人話似達哥，班網民一定又會bully第二樣，實會有人話佢擺個假面具出嚟。

大帥哥成功的寶物，除左掛在臉上的自信，同刻在生命的堅強，仲有乜？
有冇人cap低左

最好睇係屈班村民做兵，
日本仔嚟拍野搞事

竟然冇人覺得馬炭好炭，原本佢plan好灑可以統一四鎮

點知狄奇係到阻9住灑

公廁喎
最少比蒙大同同麥痴根屌過。

比我我都揀個後生少少
同清純少少先架啦

掛係臉上既自信，埋係心入面既善良，融係血入面既骨氣，刻在生命裡既堅強

辛苦晒TVB員工 new god 美斯日日出post

無論日本城 做錯乜達哥都會搵到藉口幫佢解釋

但係大師哥 做乜都好唔滿意咁 又唔夠信佢

但係結論係佢其實好愛大師哥 咩邏輯

達哥個角色搵邊個做會入戲d呢？
達哥成日搞到我出晒戲

點解兄弟間叫全名，但落盧就叫顧先生，係咪唔當佢自己人

君子之交

聽返訪問, 套劇拍左半年. 一日一組戲.
劇入面最撚屎戲個冬來同馬炭去到尾10集都叫有啲睇頭
馬炭同狄奇雨中對戲果幕
「做大帥係一種心態」
沅沅去到後期, 拜清叔叔, 雨中果幕, 最後果幕 真係交唔到戲出黎.

要進步半年應該點都有少少掛...

果下聽到嚇左嚇
然後加埋dicky d演技就喊左

雖然條馬炭係仆街仔
但原來佢死我都會傷心

可能新一代其他演員太廢,一比之下覺得佢勁
好似天地豪情根本係膠劇,重播都有人吹奏一樣

冇

屌
條女好撚有心計
為左獨佔狄奇就唸出走呢一招
佢出走既理由根本唔make sense

我地有讚楊秀惠、天嬌、羅義、冬來、落盧、村民、村長等等
做得好係一定有人睇到㗎
呢度嘅人都唔係無啦啦屌佢
套戲嘅價值就係有好多好演員
但達哥真係一粒老鼠屎
做得好差 令人出晒戲呀

我覺得最後講達哥鍾意左馬炭會吸引d

跟住大帥哥一醒就END
都好撚過依家個ENDING

kururu之前面青口唇白以為有d咩事點知冇
丸丸有乜咁值得大帥哥愛呀 天Q都起碼諗過放棄日本人身份同狄奇雙宿雙棲，艾妞聽話幫佢最後攞料，反之丸丸到最後都係放唔低革命黨身份走左去 食屎呀丸丸

次次激動位 就變成讀對白
笑到仆街

靚你老母

吸完鼠疫以為會香
點知只係暈一暈

全劇最靚係天q

係玩俄羅斯輪盤果度問答比賽，問完達哥就同炭講：點解你要講我知係你殺我爸爸，我鍾意左你呀，點算呀
之後大帥哥就好失咁祝福佢地，之後一齊返昇威鎮出返蒙大同捉人果幕，追車同炭爆死左
達哥照坐船，大帥哥就係岸邊望住佢走一路播片尾曲一路講命注定，運難卜

咁樣FF我覺得好d

之前無睇過
淨係識最尾兩集
唔知佢地講果個天嬌係邊個

淨係知大結局 大部份對白都係張衛健

咁睇黎做咩最精彩既都唔睇

其實馬炭好撚似堆泛民狗 成日口口聲聲話顧全大局 其實有咩利益就割蓆 推自己人去死 輸咗又要屌票賴人

淨係識用力嗌

結局剪到一舊屎咁

精神寄托冇咗

今日有咩播 係要琴日播完？？平時不嬲係星期六大結局

睇完大帥哥入左戲 話咁快就俾達哥帶返出黎
讀夠劇本未啊八婆

竟然有人會幻想達哥會有得進步

拜山嗰度真係on9
婉婉去拜都算啦，佢不嬲都自我中心唔理人
但艾妞同娸娸又會跟埋去
一個咁鐘意大帥哥，佢大日子點會走咗去
另一個係村長個女，村長呢啲擦鞋友點會唔睇實個女由得佢唔黎
拜山呢啲一定要人切燒豬嗰時先拜得架咩

留下負評 再出返去

香港已死 !

如果狄奇最後係繼續做大帥
一路笑住回憶同班兄弟，同鎮民，同丸丸嘅片段
一路另一邊丸丸坐船走
俾人睇到其實佢地兩個都知道對方嘅選擇同原因
然後狄奇原本10級興奮搞Gag，然後突然同鎮民話講個故仔
最終人魚王子選擇咗守護大海，而人類女仔就上番陸地
但人魚王子同人類女仔心入面永遠都會有對方
跟住一個大帥哥笑住眼角有眼淚嘅shot做完場
咁大家覺得會唔會好d？

ending改成
村長去廁所發現大帥哥走左，同顧先生講
冬來：「大帥哥，返黎？」
顧先生：「俾你估到既，佢就唔係大帥哥，我唔知佢會唔會返黎，我淨係知我地所有人都會係到等佢」

鏡頭一轉大帥哥踩單單
出字幕opening ending完

做得好好wo
交到哂戲

負皮係俾你班睇tvb嘅垃圾

回憶同3個女人相處片段都夠感人

丸丸係呢套劇既敗筆 用達哥敗上加敗

食屎啦屎戲達

宣萱唔好啦, 張衛健就係同宣萱分左手之後先娶張茜.
如果我係張莤我都眼火爆啦!
阿佘太大啦, 如果同馬炭扮情侶真係好似姐弟.
所以都係黃智雯最好架啦, 配馬炭同大帥哥都襯, 又交到戲....

最尾喺船上 頭貼頭一齊回眸個shot係咪cut左
成日去廣告時都見到有

老實講 下年大家米又系吾記得套劇 下年投反大帥哥囉🤷🏻‍♀️睇下到時有冇人投

下年仲有得投咩？？

仲有得入圍咩？

做乜姐你

晚晚睇佢鳩叫 戲又屎

有得入圍咁系米投

如果

都幾岩
嗰種魄力 領導才能 唔係演出黎 個人本身有

咁我情願大帥哥死, 馬炭因為大帥哥為佢而死而改過自新做個好大帥, 沅婉因為發現佢原來最愛大帥哥, 唔肯接受馬炭求婚然後一個人出走. 希望去到其他地方行醫而忘記大帥.... 咁樣比較合理.
艾妞做咩唔交代? 我希望艾妞係兩個好男人死左之後, 拎尐積蓄 (唔知仲有無) 去開間珠寶店自力更生, 不過屋企有羅義同大帥既靈位....

成套劇最慘角色一定係艾妞

達哥既戲真係好影響觀感
只要有佢獨白感情位即飛
講野D音咬唔實
任何情緒都一樣樣

雞一隻 飛上枝頭有其他軍閥睇住仲想點

之前狄奇唔係話人魚王子唔會離開兄弟同鎮民，所以唔會同人類女仔上陸地咩 大帥哥唔會為個女人咁冇義氣囉

睇黎達哥係最唔謙虛，最唔知醜，覺得自己做得女一就實力派咁

馬炭夠擔殺人,最後又唔怕死
泛民(同香港人)有咁大膽就好

你自爆左

0:10
佢話想同dicky再拍一次

可以啊，下次佢做少帥囉

覺得個結局可以拍好啲 依加夾硬用一集埋左佢

琪琪仲好戲過達哥

吓？佢講過啲乜嘢唔謙虛嘅說話？

「覺得自己做得女一就實力派咁」<— 呢句係咪你覺得但就生安白造咁話係佢覺得？

因為達哥，我一早棄左劇。
另一個江嘉敏，我直頭唔睇之前套兄弟。

下星期一 930 可以打機

感想就係我會聽返廣東話歌
首蜜運好好聽,我呢幾日都成日聽
利申: kpop狗

部電視dum得

我都覺 佢不愧係唱歌出身！對之下星夢啲歌係好垃圾

Tony 手字勁靚

絲打

屌你老母，成班睇TVB既狗

有返以前細個鐘意聽香港歌果種感覺

少帥呢喂

慘得過你狗都不如

係勁靚，因為佢ig comment度話搵人寫

即刻搵番佢啲舊歌黎聽

即係唔係佢親筆黎？車

有講咩？

可能自知手字一般，想大帥哥睇靚字 封信都夠誠意，不過係個post度credit返人地就仲好

命注定，運難卜，三衰六旺好難捉；仙灑脫，凡人俗，犯規和尚食狗肉；陽壽盡，落陰谷，生老病死乃定局!

一聽到張衛健返嚟無線拍劇先話想睇下
睇完頭幾集係無啦啦想繼續追落去睇
真心有細個睇電視嘅感覺
一夠鐘就坐定定睇 廁所都唔敢去怕miss咗啲劇情

所以解釋咗點解大師哥寧願含火柴

拍緊降魔的2

天Q同元元交換黎做會唔會好D
一槍打死達哥
馬炭可能仲無咁黑人僧
最後大帥哥跟天Q走都變得合理

馬炭壓軸呢幾集都交到貨
但達哥真係不知所謂

點解要有成就先可以邀請合照？

搞笑版民國軍伐呢個concept好正
但係個劇本爛
啲所謂大boss死得好柒

有誠意就夠了

唔係
天嬌去左活動

兄弟好睇好多

好成功呀，睇到大家咁肉緊

殺姑奶 殺姑奶

阿廉都好少一齊宣傳

tvb出品可以有咩感想

達哥演技唔多掂, 拍住其他演員, 即刻有比較
同 3線演員比, 兩個老婆做得好過佢. 好有進步.
洪永城都唔錯. 合格.

阿廉, 徐榮 , 冬來, 唔錯, 無得比佢發揮.
最重要女主角戲份多,
佢一出來就好煩, 成日說教.
如果 用 酒時故鄉淳果個年代阿佘 做就正.

佢一直有做重要角色呀
之前男神個左光斗都好重要啊

蒙大帥幾正

今次再重要啲 恭喜佢做男一
佢仲話自己唔係

屌比fyy

睇慣 TVB 劇, 唔洗合唔合理.
中撚咗鎗 ,楂住朵花去溝女 都唔去醫院.
比車撞 , 流鼻血 , 都要追女仔.
最後死咗.

係？！ 正呀！
上次男二今次男一

好謙😆

達哥

大帥哥 - 張衞健式一輪嘴對白合輯

唔知真心定表面，洪仔好似真係好崇拜dicky咁

城城演技都好左好多
不過處理馬炭黑化時的心理轉折位未夠火候
佢前段單純做大帥哥細佬
同後段單純做奸人都合格

諗返轉頭
三鎮大帥麥先根，佘男，李細雞
日本人天嬌，根本英俊
兄弟羅義
革命黨梁政清
最後連埋蒙大帥
原來所有有名有姓既都係馬炭一個人殺晒

希望達哥好好反省下點解全劇得佢一個比人屌到仆街

其實蔡思貝前段都做得ok
後段真係唔知點解好似發台瘟咁 差咗好多 覺得佢可以做得更好
利申無集集睇哂

如果個尾埋得靚 就真係完美既神劇
講返個尾 洪狗變善良變得太快 突然叫返大哥 邊有可能 最多話佢最後願意犧牲就已經好夠
殺蒙大同boss應該都要分兩集黎講啦 直接10分鐘就殺左 有d兒戲
不過無可否認 套劇除左個尾 都好撚好睇 起碼係呢幾年我會追既劇

難得既好劇本好演員, 最尾趕收工cut到咁真係好浪費
馬炭湖邊講再見真係眼濕濕, 但係大帥哥醒返講幾句就轉場慶祝,
你整多一兩分鐘回憶之前兄弟一齊沖涼飲酒都好呀
結局又係痴線, 咁4大鎮同啲鎮民點呀
補句落盧頂上做大帥都好呀
嘥氣

d戲屎到咁都話佢進步左
仲要咁多人like
其實係咪我對達哥要求太高

炆咗喇

結局最好睇個段反而係狄克昏迷同馬炭道別個段

始終個結局埋得太急，呢個我相信係公司問題

屌你老母tvb
咁難得一套好劇就浪費左係你地手上
[red]就連係上面求其搵個巴打講既ending都出色過你個仆街編劇寫既結局呀屌你老母

有冇director cut版本 最後兩集明顯趕時間cut到咁

希望可以再見到dicky做廣東話既戲

難得有個前輩真係令自己進步，點會唔崇拜佢

Ching絕對唔係 唔好質疑自己

有冇人知張衛健原本吾系拍大帥哥系拍邊套？

老實講，呢套劇洪永城應該係袋得最多嘢落袋果個
張衛健都講明，佢唔識教人，但有咩你覺得好嘅你自己吸
即係話，洪永城，你今次袋到幾多嘢落袋就睇你自己悟性

呢篇文，睇得出服張衛健嘅人唔只係服佢嘅演技
的確，張衛健咁多年來都俾人話佢嘅專業唔只係roll緊機嘅時候
事前準備功夫，同台前幕後嘅人點夾
個腦24小時就係諗住點樣可以令件事更加好
呢種專業唔好話係做戲果行，就算做其他行業嘅都一定殺曬

利申：唔係打手，只係老餅
以前嘅巨星無論周潤發，張學友，梁朝偉，張國榮，梅艷芳
唔理佢唱歌也好演戲也罷，冇一個巨星唔係戲裡戲外都令身邊人尊敬
洪永城話自己連四成都冇，其實有佢哋呢班殿堂級嘅一成
已經跑贏好多人

都係果句，睇大帥哥，觀眾也好演員也好
袋到幾多嘢走，自己吸收啦

9點半冇野睇啦

女主角達哥簡直係成套戲嘅敗筆
我諗呢個角色搵江嘉敏 陳凱琳做可能都好過佢
真係屎戲都唔撚識形容

進步左好多同埋仍然係廢係兩回事黎架

編劇表示唔識收, 因為死/走剩kururu同dororo

達哥真係唔識做戲，其實佢有冇認真研究過點改善自己演技

有冇第2集

係咪你最多正皮既tvb post

呢套野最最最大敗筆點就係沅婉呢個角色同達哥。首先，完完全全感受唔到沅婉同狄奇有幾愛大家。反而，沅婉幫馬炭整指套，馬炭又認同革命既理念，馬炭救沅婉殺北野，沅婉同馬炭一齊既經歷感覺上比狄奇多好多。加上狄奇之前喺馬炭面前私低下講過話佢對沅婉無野 同埋 劇情又無乜點描述過狄奇點愛上沅婉，仲有達哥本身咁既演技，爛尾既鳩叫求愛結局。沅婉既愛情線係完全無feel，無愛既可言，好似夾硬話大家鍾意大家咁。

相比天嬌呢，佢話過可以為左狄奇背叛自己國家。話就算「只有萬分之一嘅機會，我都想試下。我想真真正正....做大帥哥嘅女人，我想做你嘅妻子！」加埋狄奇呢句「你唔係天皇嘅人，你係我嘅女人！」「你條命係我咖！」「除咗我之外，冇人可以攞你條命！」淨係呢幕，已經贏晒。天嬌同狄奇先係真愛。沅婉根本無得比，唔覺沅婉同狄奇有過啲乜情深對話。

喺革命黨方面，我都唔知沅婉做過啲乜，一開始暴露左革命黨既身份。次次做佢所為既任務都失敗。佢個角色除左醫吓人之外，佢同昇威鎮果啲鎮民一樣。角色實際上無咩用。

以上既野，加埋達哥差勁既演技，總括黎講沅婉呢個角色係可有可無。刪左個角色，重新再寫過，搵人代替達哥就差唔多。

至於個尾，真係爛得好緊要。除左艾妞之外，以狄奇咁情深既人，係咪好應該拍佢拜天嬌羅義同馬炭或回憶返佢地黎做結尾。之後就話沅婉心情仲未平復到馬炭殺佢老頭清叔叔既事實，同埋，狄奇同沅婉因為理念唔同而分開。沅婉講返句多謝狄奇你喺我生命中出現過，狄奇之後發現但追唔切。最後就做返個open ending話有新敵人出現之類，狄奇話「我就係大帥哥！」完。

就算呢啲咁既公式結局都好過依家呢個。

我嘅感想就係：

幾時頒視帝畀張衛健啊！

我都比佢昆到. 點知係幻覺.
好熱血 , 男人浪漫
簡簡單單一句對白 .
兄弟 , 去叫番兩碟小炒. 飲杯酒
兄弟永遠在心中. 馬炭 怨氣已消除. 唔洗帶上陰間. 感動

好似有肥佬睇,
佢D 戲好誇張, 成日大叫

楊on q

播救妻同學會果陣應該播大帥哥 唔想睇果套垃圾

830都打得

我諗佢無興趣拎

除咗滿滿

最初trailer

由好廢變做廢都係叫進步既

有進步 只係多定少。
都好多喊戲比佢進步
比以前係好少少

結局係爛咗d, 但未至好差，都ok
成套真係十幾年來難得好劇

下星期冇電視睇

先唔好講演技 希望達哥同炭炭搞好咬字先

應該改晒

星期一冇得追劇啦，好唔捨得 ，依家狂睇啲精華同NG片

可能星期一會由第一集開始翻煲 睇到天嬌死，大帥哥落難之前為止

大家D日文....

一開頭個個係度屌

好撚得意天嬌 想屌

kululu好得意

女主角唔應該搵蔡思貝 搞到我成日出戲

ng嗰度好清秀

好掂

達哥係垃圾
但你個兩件都係屎黎...

唱主題曲同你愛我像誰

年頭劇去到年尾仲有冇機會去台慶
應該除左女配係咁𠝹票同女主之外乜都掃哂

感想：on9 先睇 tvb

大帥哥 | 蝦碌花絮大合輯
笑左之後, 有人笑住講 .. 屌你

其實一直以來都係對手留力
每次對決對方都無出盡全力全軍去消滅狹奇
就連final boss全軍總帥蒙大同都只係帶幾隻兵仔過去
如果全軍過去狹奇轉數再快都死啦

大結局飯局度
艾妞：大帥哥你掉低咗我
大帥哥：。。。。我冇話唔返去呀
婉：你唔係話剩係要我一個咩
大帥哥：大帥哥不嬲係牆頭草，邊個都唔得罪架啦

聽到大帥哥咁講，個心舒服咗啲
係電視睇到，抱歉冇片

成個feel差勁遠
d一隊隊日軍無晒

初期人設

肯定唔係一齊長大既被拐兒童

豬肉佬

喂喂喂 蒙大帥

你同我落車睇下係咪靚女，如果係伯爺婆就直接岩過去算啦

喂喂喂 狄大帥

湖邊TAMAMA講完再見, 可以當套劇完左

成個故事敗點係結尾，馬炭同達哥
三個女人( 天嬌，艾妞，達哥) ， 最累事個件反而最幸福
天嬌同大帥哥立場相反都幫大帥哥稱霸一方， 艾扭貪錢都信大帥哥一鋪輸清光 佢角色設定大帥哥落難一早走左啦， 反而佢冇 最後咩都冇得到 大帥哥走左佬

係得達哥由頭到尾都未做過一件有幫大帥哥既事，馬炭講一句大帥哥佢即刻信，如果大帥哥落難時佢地見過面 一定報串比馬炭知， 陀衰家唔緊要， 最大問題佢唔夠忠心 完全唔信另一半， 做人有問題 ，做事又有問題， 反而故事最後可以得到個好結果

馬炭最後做英雄死左， 佢有咩資格做英雄， 比佢死就益左佢， 害咁多自己友又殺兄弟， 做完壞事又有光環 完全係佢想要結果， 成個結局佢冇得到相應既懲罰

【昇威熱】feat.昇威帥死人樂團

麥先根,蛇男,細龜,蒙大帥都係佢殺(雖然有d係尾刀),最尾都衝出黎救大帥哥,悲劇人物算系甘,但達哥真係....

冬來斬豬肉

無遺和感

話唔定張衛健改曬成個劇本

達哥選角係敗筆，佢個角色除咗搞事，基本上冇必要係到
平心而論，達哥演技比起以前既劇係一大進步，但係以哩個水平，連女配角都未必有得佢做，何況女主角？真係伶叫裘淇淇做女主角都完爆達哥，起碼會有一種「我願放棄江山，只愛美人」既感覺，符合返個劇情同視覺觀感先

狄奇最後好似變左另一個人咁
好傷心

我都覺得佢同天嬌先係真愛
食屎啦達哥

好驚訝天嬌日文讀音咁差
講日文果時表情都好奇怪，反而根本做得幾好

睇得出根本好專業好認真

所以 要再配廣東話蓋過日文

垃圾戲

第三集羅義食粥個陣，馬炭話佢你咁多嘢講你餓鬼上身呀，我送你去輪迴啦！跟住羅義就話你都食埋同你一齊輪迴。最後佢地兩個都死咗。
w d t y p

關詠荷 thx

本來係邊個女主
海報果個唔似達哥嘅 但片入面又係達哥

丸丸搞到成個廠喊曬係邊一幕?

表哥

清潔界關詠荷 ok?

點解天嬌無立墓碑
2兄弟都有

沅婉初期人設好過宜家 宜家懶係要木口木面咁好難睇

其實天嬌未死,做左我的女人

其實達哥基本只有最後一場叫做有眼淚（但都可能係眼藥水 ）
尾兩集咁多位俾佢發揮 清叔叔死到知馬炭先係殺佢老豆
每個位都可以爆 但佢繼續一個樣做到最尾 真心我地睇戲都睇到喊哂
佢自己做演員 實際落場同每個對手都有咁多戲份而且有感情
點可以完全冇激動冇表情..........
艾妞出黎指摘馬炭殺羅義個場 一行出黎已經喊得出 功力真係差好遠好遠
老實講真係覺得有冇佢在場都冇分別

唯一好處我諗係係天嬌死左之後 想見到大帥哥氹女仔既場面
有達哥的確係多少少畫面可見既 （廢屋從後攬住佢個幕真係好正！！！）

可能十幾年無講
讀書咁讀

Babababa再黎
Abanaba再黎

好可惜果啲所為既多少少係達哥。唔係咁想睇。

我全程只係望住大帥哥咋
咁我寧願有達哥係度 都好過連嗰小小sweet嘅畫面都冇

你睇到啲綠幕就知道係粗製濫造頂住先㗎啦
啲背景片係亂世佳人同巾幗三嚟㗎

如果真係咁拍嘅話只會淪為大陸抗日神劇之流（應該會仲衰，衰過張衛健拍嗰套真抗日劇《尼姑排》）可以媲美巾幗三

原來本身仲似giroro

洪永城d 戲真係好屎
無線欠張衛健一個視帝

佢做得好差，大結局教堂嗰度

你估張衛健仲要視帝證明自己咩?反而zoie拿視后仲好

幾正wo...

ViuTv 粵語好聲音有大帥哥 唱大無畏

睇返頭幾集 其實丸丸初頭都還可以架喎 點都唔係垃圾級 係之後越做越差

【馬炭結局幸有大帥哥加料】張衛健唔要馬炭死得平淡 臨場即度夢境告別

最後企係河邊, 兩兄弟道別. 原來係大帥哥自己諗出來.
無咗呢段真係差好遠..........

仲掛住落蘆😞

大帥哥都有睇大唐雙龍傳

d軍閥後面咪又係死撚哂，一早勁多集都可以殺哂其他啦，又唔殺，如果唔係馬炭都唔會變到咁

咁講不如一開頭齊齊唔好做兵 去做革命黨

結局篇應該cut左唔小，正常會多兩集係星期六連播2個鐘，同係商場搞直播宣傳。可能當年逼走張偉健的人，而家係T v b仲手握大權

齣戲完咗個人好失落
今日仲喺度聽返主題曲

無咩感覺， 因為一集都無睇過

覺唔覺 光頭佬同 古明華 都冇出現做宣傳
成日都有李細龜出現

一齊睇大結局都係嗰班人。
簽咗長約嘅分別？

大帥哥 上珠江台count down show 唱主題曲
唔好話唱歌, 齋做活動宣傳亦唔上cctvb

同意呀 ，大結局都好嘛嘛 達哥d戲屎到

咪嘴

無大帥哥的第一個星期一

俾大陸人睇是撚但啦 大陸慣左睇假野

反正show錢已袋

收視31.8冇人講

無野睇

我仲係好唔捨得大帥哥……

不能認同更多

馬炭同其他軍閥唔同，佢唔係果d貪圖富貴置人民於不顧嘅軍閥，但佢自視過高又唔信任人，加上手段太狠，結果搞到走火入魔。一開始取代狄奇做大帥果陣佢都表現出低調嘅作風，拒絕鎮民嘅奉承，如果冇大事發生佢係可以盡得民心，但可惜李細龜同蒙大同不停比壓力佢，即使佢嘅出發點係好，佢嘅性格同處事手法都令佢得唔到人心

其實羅義提出槍戰果刻已經預咗死係馬炭槍下，佢自己都冇怪馬炭，唔係話馬炭真係對住羅義射冇問題，但以羅義性格，佢犧牲得自己嚟令兄弟繼續生存同可以交差，我相信佢都唔希望對方因為呢件事受千夫所指

btw, 馬炭條眉究竟係咩事

但係大結局教堂場戲之前佢根本都唔想大帥哥返嚟，因為佢嘅計劃比大帥哥破壞咗。

其實係馬炭佢本身係個好英雄主義嘅人，亦好渴望得到其他人嘅認同，佢希望係佢管治下四個鎮可以得到太平，深受鎮民愛戴，而幾個兄弟同丸丸亦認同佢嘅能力，但可惜性格同能力嘅偏差令佢做唔到。最後計劃失敗又得唔到民心，仲要被公審，結果連丸丸都憎埋佢，基本上已經變地底泥，冇人會再真心服佢(除咗娸娸 )，佢自己都明白自己冇可能再用到大帥呢個身份做嘢，所以係教堂果陣佢已經萬念俱灰，打算任由狄奇處置或者自殺。點知狄奇放過佢，佢被感動之餘亦意識到佢要做番好人唔係冇可能，咁啱正值蒙大同入昇威鎮搞事，呢個係一個好好嘅機會比佢幹一番大事，咪即刻出番嚟幫拖 臨尾爬上坦克車佢都話要做英雄

老老實實就算狄奇感化唔到馬炭，結局都會係一樣，分別只在於馬炭唔會車埋狄奇一齊去，因為馬炭嘅目標始終都係殺蒙大同

佢先係全劇最痴情最專一嘅女角
由馬炭正式做副帥果陣開始已經迷戀佢，經歷咁多集直到大結局都係咁一心一意
反而炭仔一日到黑淨係掛住條男人婆，辜負娸娸對佢嘅愛

連登不嬲多基佬

如果當初清叔叔成功殺死蒙大同，之後嘅事就簡單好多

佢講果堆人物例子有秦始皇
善良

比達哥做奸角，得唔得呀佢

好多人話剪片剪得差，但我覺得呢part好好，爆炸之後唔即刻講結果係點，而係慢慢暗示馬炭死咗，到狄奇醒番先畫番出腸，咁樣比起攬住馬炭條屍痛哭一場更有feel

同埋大家都有眼見，上一集馬炭仲係過街老鼠，但大結局後半段係連登已經冇咩人屌佢，反而多咗好多表示同情/感動嘅留言，證明套劇對馬炭嘅描寫同洪永城嘅演出好成功，真係帶動到觀眾情緒

5：28「戲裏戲外都想做他 (Dicky）的老婆」嚇到dicky跌低

笑死 dicky心諗 你老味陰我！？

好心佢收下皮啦咁既樣

我覺得係事先夾好晒，當gag咁做。
雖然作為絲打，真心覺得大帥哥好正，恨做佢老婆都係正常架!